{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160765?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 삼다숲민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 ペンションでは客室内で魚や肉などを焼く直火方式を禁止し、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 入室の際にはIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、朝食サービス、基本調味料の提供、薬の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内で魚や肉などを焼く直火方式を禁止し、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、朝食サービス、基本調味料の提供、薬の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 583
    }
}